九龍城女輔警走火大腿中槍

姐姐都叫你唔好玩㗎啦走火啦

天有眼，做咩咁唔小心啊

有無中大動脈？

on9仔

曱曱

古惑的鎗

試槍姐要得玩炮點都要試下

Whats up man
Whats up man
Whats up man

好消息 唔洗割包皮

特徵： 女+ 輔警

等等先，唔好笑住
點解佢上左膛？有咩事要上膛？

好緊火？

垃圾

槍都未識渣

陀槍師姐2021就快係CCTVB播

條八婆贈慶

睇守城j到上腦

試當真？

反送中之後做狗

消息﹕九龍城警署女輔警疑佩槍走火 腳部擦傷送院

九龍城警署發生懷疑佩槍走火事件，一名輔警受傷。消息指，事發於今日晚上（23日）10時15分，一名駐守九龍城分區巡邏小隊的女輔警人員，下班前交還佩槍，在退彈區交收槍械，準備退膛時意外「走火」，被一枚子彈擦傷右大腿及右小腿。救護車接報到場，將該名受傷輔警送院救治。據了解，該名女輔警23歲，加入警隊約1年8個月。

#hk01

洗槍都唔識
正垃圾

我都諗起

漬夏厚得拉

槍都未識渣,

守佢老母啦

抵撚死

下次射頭thx

體制內改革

善良之鎗

邊位阿蛇出火落女輔警大腿度

抵撚死
廿幾歲做狗
仲要係輔狗

死咗？

哈哈 笑

支槍double action 點會咁易走火

火腿

想劏狗掛，狗屋入面

有冇腳相? 想奶

咁計應該係之前啦

案發經過

真係能人所不能

守城

守城？係咁已經早死咗

切撚咗成隻狗腳啦

槍口對外呀 行規都唔識

唔洗割包皮 唔洗割包皮

無5毛講 等我講

手足

今日開香檳慶祝呀！

試槍唔早d同我講既?
攞塊藥水膠布貼住先

咁隻黑警有無死？

咁開心呀？

點解唔係死

改革之槍

左輪係唔會走火
走得火一定係隻閪手擺咗喺trigger度

柒頭皮

屌 用愛膚堅啦

今次無包皮割啦喎

有冇咁易走火

告支槍襲警

白警嚟

What’s up man!
What’s up man!
What’s up........

死得未?

但係有鮑皮

死左先講啦

有聲

好撚柒呀屌你老味

玩得鳩多, 以為只會射出精, 唔係子彈.........

屌！咁都死唔去

大動物？

可惜

死咗再傾啦

咁樣呃個sick leave

冇眼啊
有眼就中天靈蓋

拎枝鎗自慰？

出火定走火呀

咁都打唔中要害

擦傷 搞撚錯啊

希望射中大脾骨

仲以為係啲新請返來嘅姨姨，點知後生都咁

熱烈地彈琴熱烈地唱

玩俄羅斯輪盤？

冇錢先做狗 有錢梗係做蝙蝠俠

輔狗

呢啲新聞成日聽 但次撚次都唔死

衲d今日咩事
邊度都見到你

黑警專收垃圾

厭黑警唔夠硬，用真炮止西痕玩出事，內射出血。

嘩屌咁後生唔做人走去做狗

出火 仲要射落人隻腳到

都未死得 少少事都送院

what's up man

抵乸死，咁短時間，最無包伏呢啲，都唔辭職。

左輪無分上唔上鏜

難啲喎，把槍又唔係插左入塊西度

最重要係殘廢

其實唔好咁黑心啦, 正職又唔係做呢份

多咗個西窿

咪係，呢d rules war game 撚都知啦
佢係狗校學乜春嫁

死傻閪

失血過多快啲死

而家輔警都有炮？

23歲妹妹咁睇唔開走去做輔狗

On9

女人係真係唔好掂呢d 機械
仲要係低智毅進狗
好地地都要射到自己

消息﹕九龍城警署女輔警疑佩槍走火 腳部擦傷送院

九龍城警署發生懷疑佩槍走火事件，一名輔警受傷。消息指，事發於今日晚上（23日）10時15分，一名駐守九龍城分區巡邏小隊的女輔警人員，下班前交還佩槍，在退彈區交收槍械，準備退膛時意外「走火」，被一枚子彈擦傷右大腿及右小腿。救護車接報到場，將該名受傷輔警送院救治。據了解，該名女輔警23歲，加入警隊約1年8個月。

#hk01
條8婆都幾肯定 藍到黑

.38唔會走火
只有on9拉板機

你起條友底睇下

同女輔警玩到走火

明知係狗都要衝埋去做

快啲死唔該

真係抵9佢死
跳返part舞先

證明唔抵可憐

咁咪好撚危險 一take pass個51歲狗都有槍渣？

應該話
.38 構造一定要拉動扳機先射得出

晚市禁咗堂食喎

死不足惜

原來輔警都可以渣槍 果然係黑社會

善良的鎗 下話

1粒子彈可以擦2度

好消息 唔洗割包皮

告把槍襲警
正一暴徒嚟

下？你係咪搞錯咗啲乜嘢?想佢死先係有良心wor

Part time狗
本身外面有份工都仲要去做輔狗
呢種先最賤

畢嬲都有

17磅pull weight 擺喺入面都射唔出 肯定係自己扣架啦

有聲 家英出哂嚟

係咪用來自慰

肯定係坐喺度 鎗口向下對住大髀 隻閪手 食指扣住trigger 借力 手指公想推個cylinder出來 點知扣得太大力對住自己隻腳開鎗

佢19年6月後入隊，即係擺明藍到黑想打死手足個班
然後差啲俾自己支鎗打死

梅花間竹咁前後射

射中大動脈就爽

一定要有事

會唔會唔係走火咁簡單

弱智渣槍

行行吓俾自己支槍辣中

嘩襲警喎

退膛係講緊退返啲子彈出嚟

未見有人咁樣吞槍自殺

乜家陣輔警都有搶架?
真心唔識

死臭雞

會唔會第一時間諗邊個襲擊我

•••

笑死

On9
佢哋不斷殺市民打市民 死左都唔使可憐

咁烏龍都有嘅

用槍自慰

冇，得港大

中子彈定中精

射唔死佢算佢好彩

一槍姐

仲有３隻，唔驚

附近聽到呯

睇錯火腿中槍

左輪已經係最易用同最安全嘅槍嚟
唔洗上膛，
打double action扣雞夠大力就得（阻力同行程都好大正常唔會誤發）
打single action要姆指拉咗擊鎚先再扣雞，冇意識唔會做到
啞火繼續扣輪去下一飛就得，變相練少樣malfunction clearing動作

其實邊有咁多走火

收左美國錢

咁咪幾好
多啲呢啲新聞 人都開朗啲

善良的槍

黑警死全家DLLM

Good

下次死左先報

重以為係幫大sir出出吓火
點知走火添

唔好咁黑心啦 佢輔警姐手足

點計到係之前？

左輪都走得火
子彈輪卡住就咪格硬嚟啦
睇死搵板機借力之後走火

都叫你唔好玩火嫁啦 出事啦宜家 哥哥

正義的槍

唔洗掹雞？

大學生輔狗計劃

快d死唔該

約1年8個月，應該2019年5月左右入職

左輪係double action，唔需要
入左子彈，一按個trigger 就可以直接發射
但個trigger 深度/力度都會大過single action既槍好多
正常係好難按錯，好難走火
各國警察用得左輪，基本上都係貪佢好難走火同可靠

9隻支那狗負皮

唔知洗唔洗截肢
希望MADAM 以後可以參加殘奧發光發亮

笑撚到仆街

c服

咁後生都做狗

好彩唔係射到市民
自己死好喇 唔好累鳩人

而家好好笑呀

擦傷同射中差好撚遠架喎

報紙佬會唔會明明射中又扮到擦到

做緊嘢就唔好扑嘢啦，出事架嘛

大火腿

咁左輪走得左姐係佢挽左雞，double action更加冇理由要挽雞

咁Ｌ激， 用手槍當DILDO ?

狗乸

3萬thx

今時今日警隊錯漏百出 為非作歹
係壞人嘅象徵

oh sorry
以我理解
掹雞 = chambering 上鏜
扣雞(?) / 扣板機 = pull trigger 發射
有錯勿插

輔警學人拎乜撚野槍 狗帶都未曉套

左輪上乜鬼堂啫!？

屌 我睇左 女腐驚走火腿中槍.

咩黎

最好死9埋添啦

點三八都走火

槍都好玩？日日掛住點拎黎射人呀？

真。唔駛割包皮

其實佢本來係男輔警

似俾人改革返

高潮果一刻
boom!

龍咁威呀

正 最好成世行唔到路

左輪都走火 警曱好野

結論：貪玩玩出火

大學生入去做輔警擦cv第日考紀律部隊officer
見唔少呢d

我開心咗一下

唔緊要啦，仲有三隻🦵🏻

好多年前睇極醜惡 都有個女警射中男警大腿

笑死
變傷殘最好

好撚仆街 仲要咁後生

睇到火腿

失望 點解唔係中頭

望到標題第一時間就係諗起呢幾句

為果$100一個鐘去做輔狗
真係好低賤
最近先加入更加低賤

抵L死

100一粒鐘又要考真係好撚on9
我阿哥公司請包裝工人都100蚊一粒鐘啦

有正職都兼職去做狗你同佢講良心？

希望佢打跛隻腳

死得就好

唔死得都要跛

善良的槍至啱

據了解，該名女輔警23歲，加入警隊約1年8個月。

19年中做狗，抵

同埋有d 仆街係為左玩槍

威囉，型囉

好在射中自己，射中隔離多得佢唔少

工人一更返9個鐘實做7個鐘，做狗一更8個鐘實做1個鐘都未必有，，仲要年年加人工，出賣良心就得不知幾撚好搵

又怪手足架啦 念力射狗

做狗自己揀 抵撚死

屌，係打腳

善良的槍係冇子彈㗎

善良的槍先會擊中賤人黑警

又係bo

好似片尾神仙B咁

垃圾post

突然覺得好撚似locker

啱丫，黑警係要有火嫁！

I just want to shot my 閪!

I just want to shot shoot my 閪!

唔係唔辭
直頭係見原來可以咁仆街咁正先入去做嘅人渣

大sir既炮唔係俾女天使口爆既

都似係出槍套時Tigger finger，或者Tigger/擊鎚有嘢勾到

唔識就唔好講埋哂d 九唔搭八術語拋書包啦

可能純粹係條八婆以為冇子彈玩下拉雞

無事呀嘛

把槍有事 犯咗黨安法 槍傷黑警 要拉

善良的槍 行俠仗義

槍傷黑警 絕不槍軟

完美還原實況

23歲讀完大學都做散仔？
點解唔考督察

衝入黎讀

「呀，好舒服，射啦⋯射啦」
真係射左
重射左落大脾⋯

支槍都忍唔住射班仆街

好7

]
我諗起呢條片

唔洗割「鮑」皮

係咪殘廢了？

隔離都係狗

中槍師姐2021

玩槍做ear game撚或者去泰國燒槍咪算

睇咗大腦，等我仲興奮咗一陣添

呀sir開熗打人洗你教?

九龍城+1 分

邊隻狗快槍手

受傷炸?
死撚埋佢la

黑警們：

幾時口爆

女的, 邊有包皮?

有14隻阿sir 負皮

左輪都走火 真係

可惜只係擦傷

把槍好醒 識分辨好人定壞人

雙腿之間中鎗?

咁所以咪話無chambering囉

肯定袋槍隻手指on9塞撚咗落去trigger

好撚啱 double action 15磅力 邊會走火

竟然冇死人.......

槍王之王個封面勁似呢個look
原來唔係得我咁覺得

好

諗起同大sir劣鳩唔小心洗錯槍姐

睇咗大火腿
抵死

果然係陀槍師姐 玩到走火

我都覺得好似

無眼睇

15磅力扣機
其實都要好大力
槍袋拿槍出來 會咁大力扣到
真心諗唔通